今日我終於知道....

原來月亮就係月球形成!?

善意打破零回覆